有時見呢度好多人炫耀自己年紀輕輕搵幾多

有時見呢度好多人炫耀自己年紀輕輕搵幾多
唔應該說有時, 而係好多時
不過人大左, 會覺得這些東西不值得什麼炫耀
固然我不是說, 比起d有錢人, 2世祖, 月入有3萬, 4萬很了不起嗎? 你還不過是打工仔, 老細隨時可以卒死你. 月入3, 4萬, 比夠你5, 6萬, 覺得自己很了不起嗎?

另外, 現實是我見很多人, 年紀介乎27-35之間, 到達了收入的高鋒, 之後往往不能再上, 或者只能每年以很小的幅度加人工
然後公司裁員/人事鬥爭/跑不到數/生意不好, 公司請過另一個/找個年輕又能幹又便宜的比比皆是
認識當日食正零售好景的一個人, 月入過4萬, 但之後比人裁左, 之後連sales的工也找不到
另一個是做採購經理, 大陸的廠倒閉, 中年失業後, 只能做保安
有個同學, 當日買樓好好景, 自命不凡, 不知道他現在如何

事實上, 很多工作的"壽命"很短暫, 因為各種形形式式的原因, 很容易你便沒有了這個工作. 除非你是政府工便是例外, 現在許多(專業)人仕中年失業, 市場上再沒有這些高薪位, 他們便打回原狀

咁你搵幾多

只信蕭生經驗分享

真人示範點月入幾十萬

唔係網上自稱

仲要搞餐飲網台 非兒子工

仲要貼地 唔寸

好cute

搵幾多有閪工
爸爸送層樓就得啦

認真便輸了 班友搵幾多 又唔見影張糧單睇下

事實, 所以年年咁多人衝去ACO 果D , 得果14K............

true
行咁急 好容易跌得快

專業人仕會失業？

錦你有咩高見

算啦 連登多數窮閪 窮人先會用錢來打飛機

幫個仔孭債

本人算唔算

大擺專業有年資先升到職，越老越升越高人工，臨退休個幾年先係搵真銀。

的確同一個職級10年再上既經驗對公司係冇咩額外好處，但如果你有競爭力既話，3-5年點都升到職啦（原地升唔到咪跳糟囉），做同一個post 十幾年，年年加少少人工，十幾年你份人工好大機會係overpaid,所以有咩事俾人炒都唔出奇。

仲有香港撈唔掂唔代表成個APAC 無得撈，好似廠咁大陸係咁執，但同時東南亞越南都仲發展緊，出面大擺機會，識英文就無咩問題。

窮人先會show off自己搵幾多 總會有人多過你

咁點,人地窮但起碼叫搵過咁多
咁你搵到幾多?

睇可支配收入啦
有人5 6萬都係比好多野鉗撚住
個個人都有苦說不出

我，28世祖，月入23萬暫時。

利申：姓鄧

咁係真係威呀嘛 炫耀下洗死呀

利申：90後30萬up/m